發夢幾個月，身體終於頂唔順

連續黎咗近兩個月黑到墨水咁既m，啲M血聞落去好大陣怪味，量少，有固體。
最近開始有埋反覆作嘔同肚瀉既情況，所有排泄都有非常濃既怪味。

希望各位絲打可以保護好自己之餘，小心身體
另外帶翻齊gear check好帶得實
TG真係好毒 希望你哋都可以無事

保重啊

好好唞下

有冇去國難忠醫拎藥調理？

我都係
食少少野就搞肚痛
食左成個星期白粥

次次上完場個肚好似食飽野咁
小心身體 抖下無人怪你 輪班制

手足我地唔撚會輸，永不認命
甴近平

搵國難中醫或者相熟醫生check check安全啲啊 手足

我由9月開始就時不時流鼻血
睇醫生睇到俾醫生屌尻我唔好再去咁前
都唔知可以點

調麥鬼理,tg最毒就係氰化物

自己睇

揾國難啊 佢地真係好幫得手 唔好怕醜
利申：睇過其他問題 覺得身心舒暢

有冇睇醫生？ 辛苦你啦

長期抗爭，小心分配
最好搵下支援

最近開始有埋反覆作嘔同肚瀉既情況，所有排泄都有非常濃既怪味。

我以為得我一個係咁

pish

肚瀉+1

我都有呀

聽朝去啦

盡量透咗 但都真係好嬲 所以又去翻

食嘢就作嘔 直情無食

你哋都要呀

齊齊加油

近期時不時心跳加速關唔關事👀

咳到出血

我都有 咳到肺癆咁款

唔準再出去啦
身體如果有事將來點等到榮光歸香港
攰下調理下先啦

真咩

抖下休養下先la 辛苦哂

盡量忍下把火

屌發夢食完tg d屎成浸tg味

我成個人都好似流動tg咁既味

咪再上線住喇屌, 快啲搵國難中醫睇睇喇!!!

聽朝睇 聽朝睇

希望你瞓得好啲 唔再發夢

唔好再去咁前

咁你快d去訓，訓醒去睇，一個都不能少唔係剩係留住條命咁簡單呀！

各位絲打巴打都要rc啊 TG好毒啊啊啊啊

恐怖

離開前線抖下，我哋等你滿血歸隊

多謝各位巴打絲打

成日肚痛點搞？

係冇食錯嘢嘅情況底下，
成日都會突然個肚好似食錯嘢咁拿拿痛
跑去廁所會屙爛屎、偏黑，
一日去兩次左右
利申：以前出名百毒不侵，食咩都唔會肚痛

Same

我唔知算好彩定點整係發夢食過外國蛋 由果時起個鼻就keep住流鼻水 各位手腳都要保重

少少tg就要生要死
我完全無事

咁你都好慘下

我個身都開始越黎越辛苦 加油手足

辛苦晒

鼻水我係突然流好多

仆街 一模一樣
仲要無啦啦好易病
暗瘡又爆晒出黎

你都要小心身體

大家都辛苦晒 繼續打仗

我都係近排開始流

抖反夠有氣有力先準再出去

我都係咁... 明明食既野同平時一樣 但好易肚痛 同爛爛地咁
跟住以為就黎m先爆下瘡 而家唔係 黎完都爆屌佢老尾

你哋都要小心身體

搵hidden clinic個啲，食藥有幫助嘅。如果唔搵佢哋，睇普通醫生就講腸胃炎。

固體M +1
以為得我係咁
有gear食外國蛋已經咁

黎緊果次應該難以想像

聽日會去睇架啦

日日都黎緊m

出去又無諗住做大事
不如唔好出啦
唔好送頭啦

手足一齊加油呀
我都由琴日燒到而家仲未退

暗瘡問題我研究過....... 應該係口罩焗得太耐
但係腸胃問題真係搵唔到解決方法
睇西醫就淨係俾止肚痛藥，話有需要先食

發燒

抗爭都用腦嫁

搵國難忠醫睇吓啦

黎足成個月？

有用架

就兩個月 不斷流

X2

量多唔多

可能貧血
睇醫生食鐵片補血

重點係：
發夢果陣唔係周圍都有廁所
就算有都未必有時機去

真心求助

時多時少 日日唔同

無發夢，但有去和理非遊行
唔知係唔係班垃圾放太多tg
我無係前線都有身體反應
白帶帶黑，心口痛，透氣難

我知我好少事
前線真係要保重身體，有咩事睇國難忠醫呀

休息啦，不過都要罷買藍店wo

唉

除左身體 心情都好影響身體
雖然打緊仗但得閒都要輕鬆下

好好休息下先

成日睇到新聞就火滾

就算輕鬆都忍唔住睇新聞 唉

+1

好心痛，take care.

手足保重

及早求醫 尤其m依啲真係唔知有咩手尾
我有段時間唔係香港宜家食返啲症狀都返曬黎
對自己身體負責任都係前線需要嘅skill喔

我2個月只係Keep 住係咁咳嗽
都好擔心自己有日捱唔到 係街暈倒

知道啦手足加油

屌⋯⋯一樣呀，之前試過咳到瞓唔到，仲要經常性作嘔

可唔可以推上UN, 話黑警懷疑用化武

保住條命要緊
我都係成日肚痛肚脹冇胃口 三兩日就頭痛一次 幾個月瘦咗5kg

我想講tg真心毒
唔講幾時喺邊吸到
只可以講唔知自己出去嘅時候有bb
琴日突然未到m期突然之間做做下嘢爆血
然後大家都應該估到咩事

大家真係要做好防護措施
唔好吸食太多

調理好，抗爭好漫長

等算好彩次次食完淨係痾爛屎
早兩日食完新果隻 個肚成日肚餓但食果陣又食唔落
唔知關唔關事

去醫院check下佢啦

同你一樣，仲要黎得一兩日

我想講我啲m血都深色左好多 同埋有陣唔係血嘅味 但明明咁多年黎都冇味

七月到宜家
個鼻成日聞到陣怪味
洗過鼻又冇嘢

Period又長到30日先黎

但我絕對唔會放棄

認真
去醫院CHECK下有無HCN中毒

吸左太多tg
入面好毒
可能有好多有毒粒子黐住你個肺同上呼吸道
而且無辦法清走
幾得遇tg一定要戴豬嘴

和理非 每次都中但次數唔多加上遠距離
最近開始狂肚痛加心口突然跳得勁快
利申平時係經常便秘
但最近肚痾到日日都去
同埋十年唔留一次鼻血變左經常性流

個人認為tg加胡椒噴霧都係超級毒
空氣質素變差哂

休息一下 大家輪流上
放心休息 早日康復

你盡快搵杏林覺醒吧
保重

係咪杏仁味

每個人體質都唔一樣
無事固然好啦
但都唔洗話有事嘅人要生要死

Chronic cyanide poisoning 慢性山埃中毒 (over a long period of time) from ingestion or environmental poisoning will have a more gradual onset, and symptoms may include:

Headache 頭痛
Changes in taste 味覺改變
Vomiting 嘔
Chest pain 心口痛
Abdominal pain 肚痛
Anxiety 焦慮

The skin of a cyanide-poisoned person can sometimes be unusually pink or cherry-red because oxygen will stay in the blood and not get into the cells 被膚表面顏色有時會變到好粉紅或櫻紅. The person may also breathe very fast and have either a very fast or very slow heartbeat 可能抖氣好快, 心跳好快或好慢. Sometimes the person's breath can smell like bitter almonds, though this can be difficult to detect 抖氣有杏仁味.

保重! For 持久戰

調經中醫強項，搵下國難中醫。

試下入面嘅李醫師，ok的

中醫無撚用
完全唔撚科學
無謂浪費時間金錢 去醫院或化驗室驗下有無中山埃毒好過

Take care

「轉貼 - 極重要！！」中了支那國產TG身體不適要點做！

係酸臭味😖

佢講半中半西
西方面係有用既

佢講既vitamin b12 hydroxocobalamin係CN中毒一線解毒藥
但剛上網睇人地用呢隻野解毒係5gram 靜脈注射
如果買supplement黎食, 上網睇有D一粒先得1mg
要食5千蚊先同等份量

BTW WIKI話 葡萄糖可能會有少少作用 (老鼠實驗)
事前飲大量葡萄糖可能有少少用

有臭雞蛋味

各位手足要注意身體啊，港共要毒殺香港人啊
唔舒服盡快求醫！

絲打抖下先，身體要緊

當然要清左堆化武先啦

開始咳到訓唔撚到…

自從去左前線
我大便黑，水同有血
皮膚又長期過敏，紅哂，嚴重個陣會損

提返咁多位
豬嘴唔係防毒面具
防唔到HCN山埃 淨係防到CS氣體
同埋山埃可被膚吸收

樓主 快啲睇醫生 快啲！！！！

我一個月嚟兩次M，勁多血塊
本身已經貧血，而家仲要係咁出血

各位絲打要盡快求醫啊

鼻腔陣味唔同咗

Wtfffff????? 絲打

屌醫生點講？

真心， 搵國難中醫睇睇佢

保重呀！要睇醫生呀

絲打
你要調理返好個身體呀

你個豬嘴有無粉紅色濾棉/罐？得粉紅色過濾到顆粒

你哋快啲去睇醫生！快啲！！

成日肚痛但又痾唔到啲咩 日日都係咁 明明食得好健康全部自己煮

保重啊手足

試過full gear都呼吸唔到啲m又亂哂

屌你老母一食tg就生風爛成身都係

其實拎D M血去驗會唔會有可能驗到D野出黎

手足，抖下

濕疹時好時壞，但除咗TG及汗水，應該同情緒相關，同埋睡眠問題。

有無人會喉嚨痛

睇醫生食抗過敏藥
都係查Hydrocortisone?

正常tg先係

早幾日都有相,啲支那tg全部藍色汁,含氰化物量一定高高鬼佬貨

飲中藥去下毒

吹下冷氣啦，呢幾個月太辛苦喇

囧，之前我都有講過呢個問題

長期精神緊張姐.
作戰女兵開頭都係咁上下

睇醫生記得講警察經常係返工地方放TG

所以有呢啲徵狀

千奇唔好話發夢

一查完又起依家轉中藥

好好休養

保重呀

DLLM 死黑警用化武

冇/gear唔夠勁就真係企返後，有人傻丁丁攞開豬嘴叫人搞到索咗幾下都可以痾幾日.
7月啲外國彈都係流下鼻水眼水.
依加啲中国彈

好好休息

有冇圖 想睇

生埃

未話嚟固體m，但有幾次索完tg痾到七彩同暈

絲打，好好休養

睇下好中醫，保重呀絲打

小心身體啊

保重絲打
試下每日飲返體重kg X 70ml 水
每個鐘唔飲多過700ml 水
幫手排毒
Take Good Care

休息多啲飲多啲水 保重！

飲水 注意健康
我地要一齊贏

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

I cannot sleep......:

睇咗中醫未

絲打小心

哩場夢可能會好長久 大家可以休息咗先

絲打保重

日日肚屙肚痛+1

唔好食藥,醫生通常都係開類固醇過你.
只能控制病情,並無療效,而且仲會產生藥物依賴.
通常先離開下,休息同運動返一兩個星期,應該就好返.
唔使下下都要去到TG嘅, 前線作戰受傷都會被下線攤透, 長命功夫長命做,唔使太猴急.

搵中醫調理下
黎m對女仔黎講好緊要
保重身體

仆街港共想毒殺我哋嘅女手足

睇中醫, 排毒, 否則積聚毒素有可能影響生育及懷孕, 保重

想知班狗會唔會都係咁
雖然重裝但都食唔少

長期吸入影響生育

你講乜野呀...化學過敏唔食抗過敏藥....
又唔係慢性...個療程頂盡咪幾日
點會產生藥物依賴.........
睇醫生咪係要控制病情囉.....辛苦架嘛
唔通藥物過敏又唔好睇醫生食藥啦咩...

不過一食TG就生風爛
試過唔只一次係咁就真係唔好再出了
呢D過敏會一次俾一次勁..

保重身體

平時做下運動
會好訓D
不防行下山呼吸下身空氣睇下風景 俾自己有一日身心休息一下
間唔中抽離下一兩日都唔錯

輪班好重要

一定要睇醫生！
Sor例子冇心冒犯，但我隻狗仔有次食咗有毒嘅地下食物都係咁！

之前睇到個post 有醫生教點解山埃毒。

C 打。。。 抖吓啦

保重

應說更加努力，快啲贏左佢，鼓勵和理非同勇武。贏左咪唔洗再出黎，係度叫佢休息無補於事

辛苦啦 加油

巴打抖抖唔好死頂

流鼻血
濕疹

對唔住 手足

睇國難忠醫 佢地有計

呢場係長仗
保住健康同佢鬥長命呀

唔好有事呀，有咩事要睇醫生，
香港人每一個也十分寶貴，
點解要咁樣傷害他們呢😢

你頂住呀絲打 真係要睇醫生

Me too
肚痾咗成個禮拜，又想嘔，喉嚨又乾

搵杏林啦，好快覆

絲 我都係

保重呀

絲打保重！要身體健康先可以打長久戰，休息一下先等大家黎！

輪班制

辛苦你啦

我情況好各位好多 暫時得咳 但成日咳個陣都有d tg味

另一個角度睇，起碼將毒素排到出黎

睇一睇醫生啦

真 啲屁好撚臭

我呢兩個月都係就算無食錯過野都係日日肚痛痾黑色爛pupu
因為我一飲得多水同一食野就會開始肚痛
所以發夢我會好早起身飲定好多水同食d野
痾曬先去發夢
發夢嘅時候儘量唔飲唔食 好頸渴就吞口水 真係唔得先儘量慢d飲水
都無特別夢中肚痛出現

肚屙三星期 每食一餐10鐘好似要噴射出嚟咁

我都係，最近和理非返先有好轉

黑M血好似幾個月前已經講緊

Take care呀絲打，心理健康都好緊要

快啲去睇醫生唔准再拖！
嚟足兩個月仲唔睇醫生！

持續肚痾

我都係喎
31/10&2/11聞完tg
尋日屙爛屎兩穫，依家都係廁所屙緊
之前d tg都冇咁既後遺症

去睇黃醫生

係！！長期好飽 食多d 又胃痛

身體出現問題唔好再出 抖下冇人會怪你

保重身體啊

有冇人隻眼keep住痛同痕

同埋咳有血

take care阿絲打 要撐住

有冇人近距離接觸之後手腳或者嘴唇生咗幾粒白色嘢 好似傷口咁 搣咗佢會流血

發夢第一日上支那tg就聞到

Burping 都有陣tg味

屌我都係，日日都生

絲要調理身體呀

絲打，可以就去睇睇醫生。先休息一陣！

HCN 好毒
山埃

This ok ？

絲打要保重呀

有 公司啲老屎忽

睇醫生呀

好醫生

食完新tg第二日就即刻黎M
痛到要食止痛藥咁耐以黎都冇試過
黎嘅第一日仲要有啲啫喱質地嘅固體
唔知係咪血塊黎

我表嫂睇過個玄學家之類嘅嘢話2020年打後幾年香港會有場大病 我問 係咪講緊依家哩個病 表嫂話嗰個人係話生理上嘅病 嗰幾年香港人患癌指數會突升...

睇中醫調理下身體呀

一早block左佢

絲打小心 好好休養下先

休息下...自己身體要緊

濕熱咋 樓主飲涼茶la

Take rest pls!!!!

搵國難中醫

的確，經血黑係毒素高嘅表現

絲打，求下你快d去睇醫生，唔好有事啊

小心呀 一個不能少

快啲快啲快啲快啲去睇醫生啊!!!!!調理番好個身體先再諗出唔出

手足們保重呀

絲打take care
好人一生平安

辛苦了

佢話冇毒你信唔信？

抖陣先啦
記得睇下醫生

手足撐住 呢排好好休養身體啦

睇醫生呀！！！！ 要長期作戰架

多飲水, 睇e生

你呢隻應該係維他命b雜
包埋b12
b12 有好多種形式
每種對人體維持身陳代謝都有同樣功效
最平常果種叫cobalamin
但有解CN毒功能果隻叫hydroxocobalamin
嚴格黎講呢種叫係b12a
多數無寫到明hydroxocobalamin既 維他命b12 都唔會係呢隻

即使你買岩，但個dose 都唔係好夠
人地用5g 黎解急性中CN 毒
但佢一粒supplement 可能只得五千份一既dose.
加上b12 係water soluble, 即係唔會儲係身體太耐，屙尿屙幾次可能就會無左，所以事前幾日食完當日可能無左好多。

頂住

呢樣真
街坊落樓食tg 皮膚出晒疹 睇醫生睇左2000先斷尾
仲有係咁肚柯 食極都柯
黎m都遲左 但就冇黑血

保重！

調理下再黎過
身體要緊

手足用咩裝？
係咪成日空裝食
我60926 /8 隔得好好

有無搵中醫調理下啊 祝早日康復

辛苦絲打
最近都發夢發到要睇醫生
病好都唔知可唔可以即刻返場

休息下，而家係長期抗爭

絲打小心身體
唔好企唔前住啦
有咩要幫手記住出聲
一定要啲醫生

巴，最近打J啲精都一樣

其實好難抽離
通常都係星期六日就會黎料
其實而家運動都要轉型，野野全日真係咩人都頂唔到
所以叫人唔好理又真係好難既
不過可以確保真係發夢既話，
俾自己剩係夜晚玩快閃當完成任務就其實已經好有交待
同埋真係頂唔順既話，
就真係唔好睇LIVE 連登同FACEBOOK 啦

休息一下
其他人會頂上的

絲打抖抖辛苦你同多謝你所有付出，我會幫你頂上

休息一下

絲打我都係
但我係經期個面比較有問題，我係8月黎左4次m，每次都係啡黑色，仲要好撚痛。
肚柯就係7月柯到依家，長期水狀。
睇左兩次國難都無乜用，跌左7至8kg

集體自爆好好睇

睇下國難啦

即刻去睇醫生

排毒排毒

不過有食點都好過無
上iherb 搵下

大家小心身體

我呢幾個月黎m都係黑色
都係好多固體同埋量少
之前就肚屙同皮膚敏感

無必要再出去住
養好身體，做個body check, 身體可能已充滿毒素

take care

休息下先啦

休息下啊姊打🙈

而家生仔會唔會生黑b

絲打加油

身體要緊

抖下先，之後再齊上齊落

手足好好休息！
長期戰爭
交比我地！就抖好再岀黎！

絲打保重呀

保重 要錢睇醫生出聲

抖下喇......我一直反對滅煙隊
唔應該衝埋去接觸咁高濃度既化武

飲多啲水呀

屙多左屎，唔知關唔關事

去住文宣/去冇tg地方啦

Tear gas 對女仔既影響好大，好危險

應該生唔到

樓主休息下
我地會等你返黎!

你條仆街每個主題都有個輸字

痴線，我都係食過幾次TG應一應，之前病完未清，而家就長咳未停，又成日出風癩。

小心身體，多的休息

睇下唔接觸一排有無好轉先，之前個post愈黎愈多case停經幾個月，要睇睇有無得逆轉番

仆你個街中國，懷疑佢囉新疆d化武囉黎用

咪撚再去滅煙
由得佢係空氣散

每次都帶足防具，但鼻喉成日都有血咳出黎

絲打保重
我都每日肚痛+濕疹嚴重咗

摩擦力驚人
一定係三毛...精神攻擊

咁多位絲打調理好返個身體先至再上前啦，健康最緊要，仲有好長嘅路要一齊行架！

香港人唔可以比支那人種族滅絕

保重身體
抗爭係長期的

大家都要保重身體
有咩唔舒服唔好死忍 盡早求醫
除咗生理上 心理上對m期影響都好大

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

絲打睇醫生呀

唔係 係好攻鼻嘅味 似係某啲人腋下嘅狐臭咁 但平時一啲異味都唔會有

巴絲們 認真去聯絡國難忠醫班醫師啦
聽話啦乖啦好無啊

保重身體呀

休息一下，身體好先可以跑得快過啲狗

休息下，試下睇中醫啦

感謝妳/你們
休息下
香港人加油

歷史上有些集體自殺曾採用氰化物，納粹主義的種族滅絕行動亦是。

快d去，如果有經濟壓力直接同佢地講，唔好拖住個病唔醫

要調返好身體 條路未行完

成個區域都抖唔到氣呼吸困難

我都係 啲m好奇怪又唔準
成日屙tg屎
透氣feel到唔順暢

不如你睇睇醫生啦

絲打
頂住真係身心都好好休息下

我屋企人都有流產。
佢班差佬自己一食都受唔撚到唔係流鼻水就跪撚低埋
仲口講話冇嘢
大家一定要清算班撚樣。

休息下先

飲茶葉嘅茶 應該會排毒排得勁啲

係咪得我一個冇得痾

Push

真係好毒 先調理好身體
多謝你

保重，睇醫生

小心慢性中毒

保重，拿拿臨去睇醫生

有唔舒服嘅，打個電話去睇下幫唔幫到手
唔好自己死頂呀

大家加油， 有D 野要轉型呀

有朋友吸到嘔 有朋友吸完肚痛 有朋友全身皮膚敏感
我自己吸完都有D頭暈
你地真係要好好保護好自己阿

前線唔上咪做其他位 加油

啲支那毒氣真係好撚毒
以前英國貨都唔覺係咁

保重呀！抖抖先啦，長期戰爭呀！

要好好保重

多謝師兄賜教

morning sir

真，一發完夢成身都係tg味，成個人燶撚咗咁款

飲寶礦力或者半流質的嘢得唔得啊？
走來走去水都唔飲好辛苦對身體都唔好

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

認真
你再出去我地真係屌爆你個西
快d 那那林去睇醫生休息調理下
否則再屌多猛甘！
我地唔係約好他朝煲底除罩咩
唔好返點飲我支靚野

肚痛依家一日痾兩三次成日肚痛

我啲M都係一塊塊血塊咁

用反恐模式咁對付

肚痾唔好粥
要食固體食物

辛苦晒絲打 小心身體

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

停出幾日，休息下先，
養傷緊要，呢扙有排打
飲多d水早d訓，先排到毒素
11點前好瞓
辛苦晒你

this

睇左醫生未？
聽落都幾嚴重
唔好再出去啦 而家出去個d好撚毒
我食個次都頂唔撚順

食左幾個月 成日肚屙

要睇義診啊⋯⋯

你休息下，調理身體啦

收到 感謝大佬！

食多d 含鐵質既野
要食肉
咁多位絲打

8月開始冇黎過m

去睇中醫調理下身體

香港人虧欠咗一代年輕人

push

btw 我見屋企D藍絲 group 有圖起忠醫仲話佢配D藥有大麻成份火麻仁？

睇中醫調理返！

D TG 根本毒到PK, 叫陳局長自己食下TG生果

睇住, 照顧好身子呀~

休息下先煲底見

我都係

乖啦去搵國難忠醫啦
贏都要帶埋健康身體一齊贏架嘛

出去前拍十幾粒防一防
中彈後或戰後又盡快拍十幾粒解一解
希望有用

絲打我同你一樣 我星期日吸左大量tg 個日本身黎緊m第一日黎m 吸完個晚成晚無黎過。。。。之後啲m變黑色

屌黑m+1

手足保重，休息下，無人怪你

不如搵吓啲信得過嘅醫生睇下

食藥，求下你，去拎，有沖劑，可以捐$

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@mktkirara （網上診治）
@wteverittakess （網上診治）
@hkyeung （網上診治）
@h8k46 （網上診治 ）
@MSMbbb（網上診治 ）
@poopoodada （安排醫師）
@THYinnnnnnn （安排醫師）
@wtfairyec （安排醫師）
@zo_bbg （安排醫師）
@bambooy （安排醫師）
@twtcm (新）
@koosir123 （新）
@saabmmky （新）
@hellokittiii（新）

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題

大部份醫師都係免費幫大家睇
如果用左錢係診斷/藥費
憑單搵我地Claim番就得

Claim診金/藥費，請聯絡 @carriedothistoo
(比單、醫師TgUsername、閣下Payme QRcode, 文件齊全，幾分鐘內轉帳）
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

-

5.「你諗橋·我集資」計劃
我們明白你或許有大量有趣想法，想化為現實，偏偏卡係資金問題上，導致想法未能實現。

不妨試下將計劃，寫成計劃書，然後交比我地，將就可行性、意義、受眾多少等角度審批計劃書，及撥款支持。

計劃書 請交比： @carriedothistoo

手足留命，去睇醫生，休息一段時間先

Go plz

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@mktkirara （網上診治）
@wteverittakess （網上診治）
@hkyeung （網上診治）
@h8k46 （網上診治 ）
@MSMbbb（網上診治 ）
@poopoodada （安排醫師）
@THYinnnnnnn （安排醫師）
@wtfairyec （安排醫師）
@zo_bbg （安排醫師）
@bambooy （安排醫師）
@twtcm (新）
@koosir123 （新）
@saabmmky （新）
@hellokittiii（新）

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題

大部份醫師都係免費幫大家睇
如果用左錢係診斷/藥費
憑單搵我地Claim番就得

Claim診金/藥費，請聯絡 @carriedothistoo
(比單、醫師TgUsername、閣下Payme QRcode, 文件齊全，幾分鐘內轉帳）
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

-

5.「你諗橋·我集資」計劃
我們明白你或許有大量有趣想法，想化為現實，偏偏卡係資金問題上，導致想法未能實現。

不妨試下將計劃，寫成計劃書，然後交比我地，將就可行性、意義、受眾多少等角度審批計劃書，及撥款支持。

計劃書 請交比： @carriedothistoo

Go plz
國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@mktkirara （網上診治）
@wteverittakess （網上診治）
@hkyeung （網上診治）
@h8k46 （網上診治 ）
@MSMbbb（網上診治 ）
@poopoodada （安排醫師）
@THYinnnnnnn （安排醫師）
@wtfairyec （安排醫師）
@zo_bbg （安排醫師）
@bambooy （安排醫師）
@twtcm (新）
@koosir123 （新）
@saabmmky （新）
@hellokittiii（新）

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題

大部份醫師都係免費幫大家睇
如果用左錢係診斷/藥費
憑單搵我地Claim番就得

Claim診金/藥費，請聯絡 @carriedothistoo
(比單、醫師TgUsername、閣下Payme QRcode, 文件齊全，幾分鐘內轉帳）
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

-

5.「你諗橋·我集資」計劃
我們明白你或許有大量有趣想法，想化為現實，偏偏卡係資金問題上，導致想法未能實現。

不妨試下將計劃，寫成計劃書，然後交比我地，將就可行性、意義、受眾多少等角度審批計劃書，及撥款支持。

計劃書 請交比： @carriedothistoo

國難忠醫 - 網上查詢 X 上門診治 X 派藥支援
Channel link:

1. 網上查詢
若發夢後身體出現任何不適，但由於醫護白色恐怖未能接受治療，歡迎先聯絡我地，視情況網上診斷、開方。

以下為網上查詢Tg:
@mktkirara （網上診治）
@wteverittakess （網上診治）
@hkyeung （網上診治）
@h8k46 （網上診治 ）
@MSMbbb（網上診治 ）
@poopoodada （安排醫師）
@THYinnnnnnn （安排醫師）
@wtfairyec （安排醫師）
@zo_bbg （安排醫師）
@bambooy （安排醫師）
@twtcm (新）
@koosir123 （新）
@saabmmky （新）
@hellokittiii（新）

(約五分鐘內沒有回覆，請找另一位，搵邊位隨緣即可）
_

2. 上門診症 / 義診所 (由網上查詢分流)
若症狀複雜，未能透過網上查詢處理，將會視閣下意願，推薦最接近的義診所或安排上門診治

中醫亦可處理跌打扭傷、內科、皮膚等多種問題，亦可選用中藥 / 針灸 / 正骨 等多種方法解決問題

大部份醫師都係免費幫大家睇
如果用左錢係診斷/藥費
憑單搵我地Claim番就得

Claim診金/藥費，請聯絡 @carriedothistoo
(比單、醫師TgUsername、閣下Payme QRcode, 文件齊全，幾分鐘內轉帳）
_

3. 派藥支援
我們會定期製作中藥止咳沖劑，交予物資站 及 First Aider，務求 病向淺中醫，避免病情惡化

所用中藥藥性平和，適合大部分人飲用，只需分辨初起咳嗽或久咳即可。
（G6PD患者亦可飲用，個別中藥敏感人士，建議先查詢後服用）

其他咳嗽外症狀，歡迎查詢。
_

4.前線經濟支援
我們明白部份前線可能因為發夢，而被經濟封鎖或漸漸面對經濟壓力

我們會盡力提供臨時工作予各位追夢者，以解燃眉之急

-

5.「你諗橋·我集資」計劃
我們明白你或許有大量有趣想法，想化為現實，偏偏卡係資金問題上，導致想法未能實現。

不妨試下將計劃，寫成計劃書，然後交比我地，將就可行性、意義、受眾多少等角度審批計劃書，及撥款支持。

計劃書 請交比： @carriedothistoo

習曱甴 曱近平

屌真係 屌佢老母返去喇三毛

皮膚好似雞皮/乾燥 /好痕，去桌越sasa買呢支澳洲維他命e 早晚查，$40-50

十幾粒？
食得多會唔會有事

根本唔關去唔去咁前事
有次真係路經太子都中幾粒 前後圍住你

身體有事真係要調理下
場仗唔知幾時完
要同佢鬥長命

出去做和理非, 唔好企前面, 無人夠胆怪你,保重身體!!!

唔好亂講wo

十幾粒 太多？？？！！！

頂 我都係，個個都延遲，係得我一個月兩次M
幾個月前之前明明勁穩定

好心痛

搵國難中醫啦

辛苦手足們

推到有醫生幫手

葡萄糖可以減輕中毒！？

辛苦你了

經常肚瀉，有次喺街去廁所，去去下個清潔叫我唔好食煙，但我只係痾緊，果刻心諗，唔通啲屎有煙味？

求大家要抖嘅就調理身體 生活習慣要好好

絲打你真係快d去搵醫生睇下

快D去睇醫生呀

有冇人係吸完甩頭髮..前幾日去check頭皮啲毛囊塞左唔知關唔關事

絲打要保重
暫時遠離前線抽離下自己調養下啦唔好睇咁多新聞
我地一定要齊齊整整喺煲底見

我聞到流鼻血同咳血 啲經期都好癲 一個月黎三次經 仲要係黑色 比醫生屌到化

由七八月已經開始咁... 肚瀉又冇胃口
夜晚又訓唔到 手震 心跳加速
有搵國難中醫幫手 已經有改善

5. Current FDA/EUA approved indications and dosing
— including children-, pregnancy-, geriatric-, and obesity-related data, and Emergency Use Authorization (EUA)
Adults (FDA)
Cyanide poisoning: the starting dose of hydroxocobalamin for adults is 5 g administered as an intravenous infusion over 15 minutes (approximately 15 mL/min). Administration of the entire vial constitutes a complete starting dose. Depending upon the severity of the poisoning and the clinical response, a second dose of 5 g may be administered by intravenous infusion for a total dose of 10 g. The rate of infusion for the second dose may range from 15 minutes (for patients in extremis) to two hours, as clinically indicated.

Product label: CYANOKIT (hydroxocobalamin) injection, powder, lyophilized, for solution [Meridian Medical Technologies, Inc.] Last revised: April 2011 [DailyMed]

Children (FDA)
Cyanide poisoning: safety and effectiveness of Cyanokit have not been established in this population. In non-US marketing experience, a dose of 70 mg/kg has been used to treat pediatric patients.

本身supplement 用黎防deficiency
好似話每日30ug已夠
30ug=0.03mg
所以粒藥1mg 做supplement 好夠

但如果仔purpose用黎解CN毒
你一粒先1mg...1mg=0.001g
人地解毒用5g...（不過佢應該講緊急性中毒）
同埋上網查左 b12a 無overdose...

不過我唔係醫生...我都要帶返個頭盔...各位自行決定食幾多 最好買同食前問下醫生有無用...

好毒

我都睇到
英文wiki 都有講
可能真係有用

推

保重身體!

保重身體啊
香港人唔會輸

贏唔贏都好
香港都要付出好大條數去做後續治療
啲撚屌仲話我哋有收錢
cls

得力素?

去國難睇醫生

絲打要保重身體

保重, 睇醫生調理下先

有無睇醫生呀，真係好嚴重

各位保重，吸入濃煙好似飲牛奶有幫助，但MIC TG 咁毒真係要揾醫生check (黃店)。

呢排成日輕鬆就屙得出

連續2晚失眠

一d睡意都冇

絲打保重身體

要中醫要有效
要處理好啊
如果唔係會不育
要金錢支援嗎?

絲打休息好哂先準出去

搵我，我醫你
tg @littlecowec

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

無知真係好可怕

記得睇醫生ar

絲打保重 ！

Iherb 大把vit b 好平

仲有咩醫生組織幫緊手？

咁啲警曱應該吸得仲多

TG有中醫channel
絲打快啲去睇

食咗煙之後最好就浪下口，呻晒啲鼻水出嚟
之後就瘋狂灌水灌茶
我都係咁先無屙得咁勁。。。（自己覺得）

國難忠醫，歡迎搵我地

食多過你 冇事

食龜靈膏排毒 食得二手煙多積左毒素

經常肚屙，可以食淮山。街市有賣。

搵到我都屌9你我話你知

保重 好好休息

講真，哩排都係咁肚痛！係咪關殘留既TG事？

佢地個防毒面罩勁過我地果啲好多啦

佢地個隻軍用黎

請保重身子！快去檢查同調理，唔好再拖！

保重身體手足..
我地要無住條命去行更遠既路
好好休息,

手足們保重身體

有m黎咪算係咁...停經呀屌

真係易左肚痛 唔知點解

抖下

外國有冇做tg研究嘅博士 可以黎幫下做下研究

係既都真係唔出奇

休息下啦 保重身體要緊！

保重身體，仲有好長嘅路要行

絲，保重同快啲去做檢查

sir
你有勁豬嘴梗係無事啦 sir

極有可能，呢啲就係生化武器嚟，等幾年真香港人全部死晒，港共自動勝利，有十三億人幫香港換血，人命對於佢地真係比死物更冇用，好恐怖

感謝絲打

抖下 睇醫生

國難忠醫係咪姐係去國難果度同佢講 可唔可以睇醫生

請好好休息

生理鹽水都比佢地屈係汽油彈啦

唔去咁前就冇事,斬左隻手就唔會有手痛

多謝你

神經中毒反射

Thank you for your service

有冇人去邊睇國難忠醫

有冇人發完夢有濕疹

肺部排緊毒同微粒

試下每日切幾片檸檬
用一百度水焗佢五至十分鐘
啲油出哂黎就飲得
唔好落調味
可以有助清肺同排咁啲毒出黎

食多啲維他命 b 雜有助修補神經

屌我都係

直情唔想食

我直情聞落去都超級想嘔

帶咗都咁樣

轉頭去阿

保重呀手足

一齊加油 唔好講衰嘢

有帶齊豬咀但幾乎次次都有盡量去

男仔可能都有架 所以 大家都要小心身體

我成隻大脾

飲多啲水

濾嘴都等於磚頭啦

但睇睇下ig wts都有架嘛

幻聽有槍聲

口罩放大麻都有啦

同同事食晏，無啦啦流鼻血

女仔都可以排下啲污糟野出黎 男仔點算？

can

發覺自己講野口齒不清

總之巴打絲打都要睇住自己身體啦

要睇睇中醫
要退休啦

我最近都開始係咁流 但我懷疑只係可能轉天氣 乾燥搞成咁 但你9月就開始真係要小心啲

預左會絕育架啦

利申:冷氣

唔好再出黎住，好好休養一排先

醫醫佢先
絲打

搵醫生 自由之書 國難中醫都幫到你
唔好拖 一定要解毒

等緊

新疆好多女人比人打針後無晒繁殖能力
呢個國家乜都做得出 唔好再拖延

唔怪得有幾日 成日想嘔但又嘔唔出咁

哇屌搵義務醫生睇睇好喎手足

我都係咁

有冇行行下有幻覺好似聞到TG味?

要食D銀翹散、牛黃解毒片, 多D飲水, 係會有幫助的

身體頂唔順一定要休息
無人會怪你
持久戰並唔需要死頂

因為身體不適俾人拉咗仲唔抵

唔洗幻覺 真係有

雖然我男人嚟唔到m

但係我呢幾個星期都成日流鼻血，仲要每次都最少廿分鐘先止到，絲打小心身子

希望各位手足 可以冇事

不如投降啦

辛苦曬手足 保重身體

保重身體呀!!!

點都要食呀
唔食都飲D野

有冇胃痛？個肺下邊好似有啲那銀住咁樣？

咁又無咁誇張

我銀撚左兩日，咁梗係發夢出事定係唔知個身體做乜嘢

嘩屌
所有大肚婆都要好小心

手足休息下先
調理好身子再出

屌你老母好撚好笑呀 濕尻

認真
有時發完夢去大果陣
會聞到TG味，唔知心理作用定點

有冇人一樣?

休息下，重新啟動

男女都係
唔休息點樣行更遠嘅路

always，不論大小，都有好大陣TG味。由其是第二朝第一次小解。

Take care絲打

我同你一樣 而且d量少左好多...

絲打要調理好身體呀，抖下先啦

中醫有湯水可以調理
係舊時古代打仗用黎醫被煙火攻過嘅人

我都係呀

快d 搵國難忠醫調理下
休息完再上路 我地聖誕除夕仲有Party 架

辛苦曬手足

除咗山埃
有指可能仲有鎂

要保重

樓主休息下

2019除夕特別節目
TG詠香江/全城TG賀除夕

未試過寶礦力 或者遲d試下
無辦法啦 攪肚又走唔到/無廁所嗰下更辛苦
平時都有飲返多d水 都ok嘅
謝謝你呀巴打

身體要緊 請盡快求醫

我都係，一食野就肚痛己經成3-4星期

知點解佢地係咁放tear gas

身體要緊呀！

女人有M先特別易睇有冇病徵
巴打都要小心身體

岩聽啊!唔舒服就好睇醫生啦 !

vitamin b有好多種
入面既vitamin b12都有好多種
一定要vitamin b12a先得
vitamin b12a=hydroxocobalamin
一定係呢隻先可以用黎解CN毒

醫生鬧就唔該你休息下，保留有用之軀，同支共鬥長命！！
休息啦！

有裝都咁。。。幾耐換一次罐呀 ？

次次完都換

你買d 南棗、杞子、圓肉焗水飲
南棗去核2粒，杞子圓肉各十粒左右保溫壺焗30分鐘左，可以焗到3，4轉架

未必對改善m血黑有無幫助，但我次次m痛都焗黎飲，1個鐘左右就會唔痛

點解雙罐都咁可能每個人反應唔同，

你搞好左個身子先再出啦。。。。

我都係...

有，勁撚痛，仲會好口乾要keep飲水，如果唔係唔咳到嘔，睇國難中醫啦

係咪有時仲會跳得好痛？！好辛苦？！我都有啊！

係呀

求求你
要抖下睇醫生
生命好可貴🙏🏻

True,
Push

休息下啦真係

保重手足

路過吸左少少已經狂屙

same here
問咗國難

絲打都去問吓啦

睇咗啦 放心

哇屌，簡直想毒撚死人

連續三四個禮拜食完即喉嚨發炎，一個月睇幾次醫生

手足保重呀

絲打抖抖先 唔好出去住 依家d tg越黎越毒唔同以前
最緊要養返好身體先

絲打好好保重

中毒了？

手足, 飲豆漿可改善症狀

長期戰。 慢慢來，有經濟需要for醫療可PM...代付冇問題。 有d相熟家庭醫生

手足
休息一下
暫時做文宣、鍵盤戰士先

約定你煲底見

加油啊各位

絲打記得帶好裝備保護自己辛苦你啦

保重！！

習曱甴！！

巴打都要啊

食舊個隻都還好
新個隻食完成撚日搞肚痛
痛左成個禮拜先好番

保重呀 養好身體先 我哋接力

？？？？？

唔L係掛

知道啦手足
宜家仲發現多個問題
其實又好撚嘔心
不過見之前有手足提起大便有異常
我又講下
由10月中到宜家
只要前1-2日食完TG放題
打後幾日屙既屎特別深色同硬
放心冇圖 真係冇圖
保險經紀叫我驗一驗身
但孜要搵安全既俾我驗
所以再等

60926啦

絲打你抖下先好喎

Over左 btw 我俾橡膠子彈射到就真係瘀左成兩個星期 我仍相信會有機會爆眼 大家小心直接射到自己就真 呢場運動就係有呢d垃圾亂吹假野 又有人信 累死人

休息返5個月先